運動新方向 幫市民停止換身分證！

新一代智能身分證有rfid 我相信大部分市民都唔會想換

如果有人係呢啲換領中心搞事算唔算擾民？
延後大家換證日期！
又算係對準政府部門
先討論再決定行動
贊成
反對

1. 港 島 智 能 身 份 證 換 領 中 心 灣 仔 港 灣 道 6-8 號 瑞 安 中 心 2 樓 200 號 室

2. 東 九 龍 智 能 身 份 證 換 領 中 心 觀 塘 偉 業 街 223-231 號 宏 利 金 融 中 心 2 樓 1 號 室 及 宏 利 金 融 中 心 A 座 3 樓 1B 號 室

3. 西 九 龍 智 能 身 份 證 換 領 中 心 旺 角 登 打 士 街 56 號 家 樂 坊 12 樓

4. 荃 灣 智 能 身 份 證 換 領 中 心 荃 灣 德 士 古 道 50 號 荃 薈 2 樓 S201 號 鋪

5. 沙 田 智 能 身 份 證 換 領 中 心 沙 田 安 群 街 3 號 京 瑞 廣 場 1 期 地 下 G26 號 鋪 及 1 樓 123 號 鋪

6. 上 水 智 能 身 份 證 換 領 中 心 上 水 龍 琛 路 48 號 上 水 匯 7 樓

7. 屯 門 智 能 身 份 證 換 領 中 心 屯 門 田 景 路 31 號 良 景 邨 良 景 廣 場 L4 樓 L414B 號 鋪

8. 元 朗 智 能 身 份 證 換 領 中 心 元 朗 西 菁 街 23 號 富 達 廣 場 地 下 50 號 鋪

9. 將 軍 澳 智 能 身 份 證 換 領 中 心 西 貢 將 軍 澳 唐 賢 街 23 號 帝 景 灣 地 下 20-26 號 鋪

我無野講

1. 宜家要多啲文宣
2. 唔應該咁快針對其他紀律部隊，唔建議撩交打

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

裝修！

岩

支持搞埋入境處

謝幫推

張新身分證好柒呀 唔想換又唔想送5000蚊比政府洗

仲有好多隱憂同監控

裝修好啊

所有政府立既唔符民心既政策我地都需要對抗制止！

入邊班入境有冇甲

文職多 保安力量應該無武裝

唔好搞咁多戰線啦

好似之前金鐘咁去排隊問野，阻塞下唔係問題，咪撚下下都裝修啦屌你老母，好多入境係自己人

咁唔好整傷人